情人節book左酒店 好撚驚 冇得退

要命定要錢
自己撰

check in 唔住得唔得

擔驚受怕你男朋友都扯唔起喇無心情慶祝喇

扑埋最後一次 安心上路

唔去仲會要罰多次全額 即係要比雙倍錢

聽都未撚聽過

樓豬係咪比人呃

checkin完唔住

帶消毒噴霧噴下成間房先

已家好多OTA都肯比人退錢, 自己contact番cs

我都未聽過

好心涼～～

邊間，我都退到 打去就得

真係唔明，冇理由會罰多次錢

你已經fullpay左 唔去酒店咪仲舒服？

有 唔好去 完

樓主9up
此post已完

再唔係做隻幸福嘅肺炎鬼囉

我代你男友去

屌肺炎閪

扑完退房囉

咩叫唔去罰多次全額？ 唔通佢小額錢債追你？ 你唔去咪唔比

冇9up